美斯就像香港警察，盡忠職守卻兩面不討好

示威者=隊友，明明美斯努力保護佢地，但佢地唔領情仲打美斯
政府=阿根廷足總，美斯為阿根廷足總做野，但阿根廷足總派班垃圾幫手（速龍小隊）

速龍小隊full gear ，但唔幫手保護香港警察免受示威者攻擊
就像阿根廷隊友個個有美斯帶領都唔幫手入波

做多啦樓主

美斯=李家超
自己冇錯 豬隊友揹鑊 割蓆

簡單啲講 阿根廷人=撚樣

一樣都係四隻腳?